[全世界同我每人十個post] 返美領呀屌那星！

同我仆返去呀！

返去都死wor ,個遊行俾警方要求16:45完